[一人N個]低學歷又搵得多既工唔可以重複

我先， 做鴨

倫敦金

地盤

水電？

警犬
社工（攝石人咁嘅成績都做到註冊 ）

雞

識人

紀律部隊

機場地勤再係咁轉

咩工黎

唔洗學歷嫁咩？

地產狗

好多種，有d唔洗，做耐左就係咁轉

裝修

行政長官

議員